有咩戲係細個覺得唔好睇但大個左睇番又覺得好好睇

我先，每當變幻時

鬼父

旺角卡門

第一次睇已經好sad

花樣年華同阿飛正傳

喜馬拉雅星

想睇花樣年華

呢套一開始當左笑片睇

Quentin Tarantino d戲同捉智雙雄

我左眼見到鬼 同神經俠侶
細個睇真係唔覺好睇
大個睇返 兩套唔知loop左幾多次

西遊記之月光寶盒

Pulp fiction ?

虎 虎 虎

多啦A夢

同意，叮噹所有大電影

月光寶盒

活著

細個都覺得好睇計唔計

同意
神經俠侶Eason 同吳鎮宇都好好戲

Same

吳鎮宇同條女女嗰part

細個睇已經好撚sad

菠蘿油王子？

生化壽司

阿朗的故事

阿甘正傳